有無後生高血壓巴打

最近唔係好書服走去度血壓, 勁撚高
尋晚16X/8X
今日177/83
呢排都好似成日暈暈地, 諗住度一星期去搵醫生睇下
想問下高血壓除左食藥你地點醫同埋有無咩生活上既野可以調節下

push

你幾歲啊

23 肥仔 bmi 26.8
岩岩睇17x 好似真係幾高淆淆地，聽日去睇先

煙酒咖啡因高鹽壓力家族病肥胖少運動

驗下個心臟同腎

重有兩點半上連登 早少少訓啦

老母有但佢都六十幾有都正常
少運動
但幾年前我已經因為心跳快check 過n 次心電圖又做過24 小時心電and 超聲波
都係搵唔到個問題，但就無人質疑過血壓高
我懷疑我一路都係高所以搞到心跳都快

岩岩度完有d 高搞到自己驚驚地訓唔到

要搵下個原因喎

睇急症室啦
你血壓咁高因撚住爆血管
及早食降血壓藥
食嘢方面檢點啲